麥明詩個衰妹又幾吸晴喎

咩叫吸晴
吸精我就知

想射在她胸口上

正到呢

打錯字

乳細有時頗大

吳君如原來咁後生

冇咩 大到

林作屌過 不了

留番自己宵夜OK?

咩叫吸精
吸精瓶我就知

個樣好怪

皮膚白左

?

根本佢就係一個近乎完美嘅girlfriend/wife material
成人話人樣衰 唔夠人靚 其實就係啲人寫啲好誇張讚佢靚搞到造成反效果
女人隨着年齢增長 外表就會無咁吸引 反而有內涵會加好多分 三十打後 樣7分有學識一定有魅力過樣8分但無思想嘅靚女
連登成日吹奏個啲女神 根本long run嚟講無一個夠mmc嚟